# Проект с создание кластера kubernetes в GCP

* Создает кластер kubernetes в PaaS  Google, используя Terraform.  
* Backend Terraform храниться в Облачном хранилище GCP
* Конфигурация храниться в Terraform и может быть переопределена через переменные CI\CD

## Конфигурация

Для  работы пайплайна в GitLab - необходимо определить параметры

Переменная CI | Описание | 
---------|----------|
 PROJECT_ID | Код проекта в GCP |  
 service_account | Сервисная учетная запись в IAM GCP с правами  на создание кластеров, доступа к сервисному акаунту, облачному хранилищу|


## Как развертывать
Запустить пайплайн
![](doc/pipeline.png)